買samsung都係買行貨穩陣

s8正就一定
不過等多陣買行一定好過買水
又有保證又有禮物
千祈路好去鬼域果d買

你老母仲正

明顯係打手

定係突登咁掦令人以為***請打手？

識買一定是買
三星宇宙級創新科技，銀河（蓋樂世）8號及 銀河8號加

行貨update全地球最慢

全地球update包括埋香港仲想點？

地球都包埋香港
皇恩浩蕩

打手到咁
一陣全世界又話唔包香港

唔明啲撚樣做咩針對三叔

因為香港係外太空
地球根本唔需要香港

android 再配三星 不了
正是笑話媽